77人違反檢疫令？

仆佢個街呢啲人係咪遺害人間

咁衰架

可能有啲喺榮唐到

班外遊廢老

Jj

（停一停）手足家長咪撚幫襯國難五金買口罩

國家五金賣劣質口罩，增加手足有肺炎既風險，
咪撚同我講不分化，而家佢係想手足死

由得佢地，依家喺街仲會俾佢地傳染到嘅人，樂見確診